李嘉欣滯留北海道 港人搶毛氈如蝗蟲

「食物及毛氈嚴重不足，啲人見到派毛氈，好似蝗蟲搶嘢咁搶」北海道大雪，導致大批旅客滯留新千歲國際機場，數百名香港旅客更要在機場苦等機位。港人Pauline一家三口，原定上周四札幌返港，未料滯留機場，留宿三日，苦不堪言，她不滿地勤派發的食物及毛氈嚴重不足，每次派物資都有人瘋搶，感覺像難民一樣。更令她氣結是航空公司安排失當。
Pauline與丈夫及3歲兒子，於本月17日乘坐國泰CX583往札幌，原定22日返港，但因風雪關係航班取消，他們滯留新千歲國際機場已3日，幾經辛苦爭取，才獲安排今天下午5時返港。她表示，滯留機場期間，地勤分派食物及毛氈又不足，旅客飢寒交迫。

睇錯港人毛毛蟲